油麻地新填地街咩事

好多消防車，有綠色帆布，仲有好多記者
好似有意外咁

留名

想知

好似好大件事咁

Lm

係文明里同新填果頭

圖？

我諗會有新聞，所以無影

事發好似係基道小學隔離

我見到果啲帆布
就覺得有死左人，希望我sense錯啦

好撚恐怖 一野飛落黎

咩事？

lm

做咩？

個個喊曬

純文字討論區

綠色布，多數跳樓

基道有人跳樓?

我去到已經見到有消防車記者車電視台
事發咩事我唔知
所以先上黎問有無人見到

跳樓？

痴線，現場開始圍封趕人走，有冇人見到咩事

但塊布既面積都好大下

係咪金仔導彈射左過來唔識爆

唔係正常咁，真係想知咩事

我諗緊係咪有啲野倒塌宅親人既意外

岩岩比人趕走左，臨走前影左相，想upload上來，但而家發現冇左張相，有冇巴打影到？

電話無電，等新聞比答案

近小學個面定對面五金舖？

對面個d其實應該叫咩？
五金？
夜冷？
木材？
鐵器？

我影左
諗住放上來
點知督錯制del左張相
仲有無巴打影到？

個一下成地都係 好撚核突

我講假爛jer死
問題係發生過咩事啫

收到風阿婆跌咗袋橙

由朗豪坊玩到過新填地街😂

多過一人

跳水

我都見到

以為講玩既等住炒車啦

圖呢

問下啲街坊就知我有無講大話

係咪有綠色黃色紅色布架

on9

我眼見得就咁綠色
有消防車有救護車有攝製隊
離遠數十米仲有部警車
點解無圖就一直係鳩up先
如果證明到我無講假，唔該呢個post唔信我既向我道歉

拍戲tvb

有救護車有消防車喎
現場有消防員架喎

一張圖都無

成粒鐘都仲係乜消息都冇?

油麻地唔係無人上連登呀
果度咁樣最少都幾百人經過啦

Iphone?唔係有得recover返？

仲未有消息嘅
唔好諗住唔找數

幾百人都無人肯影張相，連登仔有冇咁廢啊

可能同我一樣覺得咁大陣仗，之後實有新聞報返咩事咁咪唔影

係咪呢啲啊

係咪油麻地?

係啊 果欄

係咪小學右邊先

戇撚鳩

TVB拍攝
完.

真?

紀律部隊ocamp

thx bro 係呢度啦

終於有人還我清白